Wonder Woman 1984 opening scene

斯待
今次會唔會有佢出埸嘅經典音樂

以色列女仔

開頭好似莫斯科馬戲團

係，我都覺

其實我一直都唔明,
點解佢刀槍不入又要擋子彈

第一集係天堂島
比德軍槍傷倒
不過會快速復元

應該係佢爆到神力先刀槍不入